強烈建議學術台參考Reddit開設Serious Tag功能

太多假膠入侵認真post

你覺得加完就無假膠?

支持
reddit 認真post 假膠係咪會ban acc?

違反咪比人ban幾日

係 會ban幾日

連仔應該唔會搞啦
用太多人力物力
又唔似reddit咁admin好大權
陣間ban又比人嘈

限定學術台姐

自己擾亂學術討論比人ban係自己責任

支持
reddit好多學術討論post
除非係同科
入到去真係睇唔明
有時屎忽痕唔識照睇
學到唔小野

試下去 /r/explainlikeimfive